<h1>Kelompok 8 </h1>
<h4> Anggota : </h4>
<ul>
    <li> Abdurrahman Aziz </li>
    <li> Agnesia </li>
    <li> Ahmad Rizal </li>
</ul>

<h4> Tema Project : Blog Edukasi </h4>
<p>Deskripsi singkat : <p>
<p> Blog ini berisi postingan-postingan untuk keperluan edukasi seperti tentang ERD, Pengenalan Java, dan lain-lain.</p>


<h1>Link Video Demo </h1>

<p> Link : </p>
